偽黃店真係防不勝防

呢間店最開始都見佢都幾有心機搞，但係抗爭

開始後 我諗呢間店開始藉機扮黃吸客，開始

見佢生意轉好。但係有日比我聽到話老細將客

買單唔洗找啲錢自己袋左(個客話將啲錢買

水比手足)

運動開始後就只見呢間野係咁加價，就冇其他

作為，啲野又難食。希望大家注意食用

位於筲箕灣 大x家 x丼家 大丼x

推

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

No fc= fake

推
等到老闆比證據證明自己

唔需要捉鬼，
鼓勵轉色、包容偽黃

美心割席轉色都照幫襯

如果真係老細自己嘅話我覺得冇乜問題
可能只係唔想撈亂舖頭條數啫

自己親耳聽到

聽到內部員工話呢啲錢都係埋數計埋一齊睇多左幾多，但係佢地直接話老細自己袋走左

其實兩方都係相對
樓主出黎話舖頭老闆食人血饅頭根本就無實質證據 只係佢親身見證住價格上漲同‘有人’見到老闆食夾棍

如果有人出黎指摘一間舖偽黃食人血饅頭 舖頭老闆咪出黎澄清同做實際行動俾人睇佢唔係食人血饅頭
但佢連澄清都唔肯 咁都無野好講

其實真係好多仆街借勢呃錢

割席接受
但係都幫襯唔落
難食到

任何傳聞都係聽下就算, 唔駛咁認真
人血饅頭既店舖食一兩次就知道咩料
好似MK有間店張單據打D字「香港人加油」
但D野又貴又難食, 出面有防暴就準備落閘趕人走
所以我幫親主要都係活動初期既深黃店,
唔好見到「香港人加油」就當佢黃, 尤其呢個口號可以食兩邊茶禮

不嬲多扮黃

我只信蕭生

去人民超市

去時代堅石燒

fc左穩陣

門檻宜低不宜高，要偽黃壯大個經濟圈

其實對住呢啲偽黃店幫佢地煲大佢係最好
根本唔需要同講佢扮黃
煲到藍絲都知
咪逼到佢一定要歸黃色

認真咁講 你要捐錢自己捐啦

黃店就要無啦啦幫你手捐咩

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

啱 我地係需要更多同路人 而唔係拒之門外

得一兩句就話係偽黃我食過呢間幾次，張單上面會有口號，最記得係佢喺區選之後印左句新口號上去，我就覺得佢地貼得幾近，加上又唔係貴，啲款式完全可以代替吉野家。都係嗰句啦，你黃店都要捉鬼，咁不如唔好搞黃色經濟圈啦，個圈遲早會比你呢啲仆街搞散

Yes

其實d人埋單果時塞多錢做乜鳩 有多餘錢或者自己買物資去眾籌好過

包容係接受佢成為黃店一份子
但客人揀唔揀同食唔食, 就係睇佢個人選擇
只係好多時客人覺得間鋪有幾黃同付出幾多, 係成正比啫

唔需要亂捉鬼, 亦唔好濫包容

不嬲好多人血饅頭
香港人由頭到尾利益錢行先

識玩

你地睇住 如果呢場運動熱潮結束
果d所謂黃絲店 一定會轉名開新鋪

我寧願食隔離大快活都唔撚食呢間 難食到屎咁撚樣 價又係咁撚加 垃圾

證據？

其實成段野換個名就可以apply落所有鋪頭

講左好多次唔好捉鬼
你係有證據話人偽黃都算 冇就等你FC左先好post上黎啦

旺中初初得唇茶
之後唔知點解越嚟越多

其實佢唔表黃態既話 應該收左皮
唔信既巴絲可以去試試

割席轉色可以停裝修

其實最怕偽黃會篤灰姐

私怨撚？

篤咩灰，你唔係以為喺「真」黃店就乜都講得呀？
係既只可以話你on9

真 如果美心公開講五大訴求缺一不可同譴責政府 我一樣照幫襯

未即係等於無證據
兩個我都唔識 點解我要信你多過信個老細？

最好有連🐷認証

唔係我講
係好多人講

一句講晒
只幫襯有擺市鋪頭，冇就先再喺黃店list揀

唔袋咗啲錢點買水
下下計著咩

食過幾次荃灣，好食

真 冇辦法

又推高黃店條線
拉

自己捐錢都懶仲要怪人唔幫手捐尾數

又割

岩

黃店可以亂噏發夢嘅嘢?
唔俾有藍客?
是咪on9

你就咁講我就要信
我點知你係咪對家想做佢

都話唔係我講
係好多人講

直頭似藍店打手玩抺黑

呢間真黃店來架喎 荃灣都有 好好食
你剩係講2句，咩proof都無就想抹黑？

樓主好可疑 唔好比佢帶到風向

究竟知唔知咩係黃色經濟圈？係要美心轉黃都要接受 依家仲要黃店上捉鬼 咩心態？

全部都係黃店。。。唇茶初心應該真係黃既 見佢哋都寫住有捐錢

唔講都唔知佢黃 多謝樓主

同荃灣個間有冇關係

大把所謂黃店都係怕咗黑衣人或者為咗生意而偽黃，仲唔剩機撚下d 手足咩。聽過一個朋友係一間知名既「所謂」黃食店打工，見到 「疑似」藍絲同事服務d 黑衣人個陣加料，同老闆投訴完都當無咗件事

唇茶連登仔開梗係啦
不過其他應該係見唇茶多人所以跟風

自己判斷啦 個人覺得捐錢>>>整連儂牆/印口號係單/痴海報

其實黃店都唔應該捉鬼
因為你永遠唔知邊間偽黃定真黃

再捉就成個黃色經濟圈會散，扮黃都有佢的作用
起馬可以孤立班藍

鼓勵轉色 照幫襯

你捉偽黃 捉一世都捉唔曬

好煩 偽撚完未
仲有 黃都好 唔需要專登去消費
重點係: 有必須要嘅使費就去黃店

哩啲問題同捉鬼一樣
又浪費時間 又對吸納同伴冇幫助
特別係團體成立初期 你set個道德門檻咁高啲人點加入

希望樓主唔係假膠

收皮啦 屌你老母

利申 依家食緊

d死仆街好驚黃色經濟圈成功
借d椅去中傷一d唔起眼小型黃店or 唔敢表態ge店舖
，從而帶風向煽動我地制裁錯d 小店

我地真係要小心，唔好俾呢d仆街呃到

我第一身經歷有得假

偽唔偽黃點捉都捉唔晒與期捉鬼割蓆不如幫佢狂宣傳 傳到越黃越好 連藍絲都知係黃玩杯葛仲好

呢個故事故訓大家

除非係好出名會捐錢幫手足嘅黃店
否則大家都唔需要另外比錢佢地

要捐錢唔該自己做 唔好乜都外判比人

不分化